一般密切接觸者定義是雙方沒有戴口罩，且雙方見面超過15分鐘，例如談天、吃飯等

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會上回應《立場》提問時稱，一般密切接觸者定義是雙方沒有戴口罩，且雙方見面超過15分鐘，例如談天、吃飯等

咪即係屋企人, 同事食飯等.

屌閪唔過10分鐘算唔算

同事係茶水間食嘢吹水已經係

好多廢老無戴口罩係公園吹水
一個中招就惹到好多人